應唔應該介意男朋友個ex上佢屋企食飯

男朋友唔喺屋企
但佢個妹同個ex本身好friend
所以請咗個ex返屋企食飯
現任應唔應該介意？

應該

咁最後你男友有冇見到ex

冇就冇乜理由介意喎

冇 但見哂佢屋企人

咁妳當佢係細妹嘅朋友對待咪得囉，細妹都有交朋友嘅權利，你男友肯避忌我覺得就ok

我怕佢屋企人會比較

你信唔信上到屋企
會唔見同無聯絡先
老豆老母都會讚下條女正啦

你男友個ex見到你男友既屋企人已經係一件好有問題既事
而家邊個先係你男友條女？係你呀嘛
佢d屋企人全部都唔應該再見佢個ex，佢地咁做簡直係對你唔尊重
同你男友講下啦，如果段關係再係咁落去，對你好唔公平

咁我條仔同個ex冇聯絡嘅

但我冇權阻止佢個妹同邊個frd

佢個妹都表示好唔公平

有都唔話你知啦
睇吓個ex有冇心要釣你條仔姐

其實樓主你自己都明個道理，不過係始終有hard feelings。

不過你同男友溝通吓，由佢開聲叫佢個妹唔好請ex上嚟食飯

你男友會比較先係問題，我覺得你可以同男友講出你嘅心結，表達你底線去到邊，上門ok，但佢地唔好同一時間出現口喺屋企尼種私人度極高嘅地方，如果佢錫你應該唔會唔肯，記住唔係叫你逼佢斬斷聯繫唔同ex見面傳訊息，出左屋企有交際人之常情，佢要cheat你大把方法。

咁佢屋企人講幾句影響唔到架，你大把朋友都背後比較某某前任定現任正d啦，最重要當事人立場，不過如果你男友唔肯，咁就有d野喇。

感建分

應該
要食可以出街食
可以唔俾你知

上得屋企就關係就無咁簡單

首先佢唔會講 佢覺得佢都冇權
因為佢哋本身frd唔係因為佢
而且佢講咗 阿妹都唔鐘意我咁點

唔係同你條仔食有咩問題

傾咗咖喇
但佢話唔關佢事 +佢都冇野可以做到
因為佢哋真係冇聯絡好耐

可能依家covid先返屋企掛

分手

就係唔肯定佢想點

咁咪ok囉，你都知佢地無聯絡，仲有乜野好介意呢？

我怕有比較姐

要睇下拍左幾耐囉
有啲拍得長又成日過去瞓嘅，其實都當左半個屋企人

佢阿妹呢啲搞事搞飛格
除非佢地一齊前就已經好fd

有咁心急要食飯？

佢哋拍咗年幾囉 齋食飯

就係唔知佢想點

傾完 但冇解決方法

佢哋同學嚟

我唔想佢講咗阿妹唔鐘意我
連佢都要控制埋

擺明向你宣戰
呢啲女識玩
到時釣埋你條仔屈佢自己鳩痕

怕比較

啱啊
就算口唔講
心入面都一定有比較

我唔知啦
佢哋本身friend

可能食完飯去開飯

所以我都冇出聲

可能啦

條仔肯定會講話佢控制唔到阿妹交友
之後自己就話冇同個ex聯絡

10個男人9個都係咁講大話

呢啲小動作陸續有嚟，咪理佢地

但佢個妹幾nice
唔似咁有心機

我條仔唔會理
唔！會！

係個心介意姐

對自己有信心D啦

正常都會介意喇，佢兩個咪就係要你唔高興

佢哋邊個飛邊個？分手原因？一齊幾耐？

女飛男 女覺得悶 拍咗年幾

多謝

佢會話個妹點同我個frd

難道唔見面就唔會有比較咩？要比較既話你你阻止唔到既

啱嘅 根本冇解決方法

人地阿妹你又真係阻唔到 睇開d由佢
前提係你男友無呃你

我信佢阿妹係好人嚟
但條ex就唔知

啱嘅 我信佢

唔通同個𡃁妹鬥咩
可能佢俾個ex利用呢

無解決方法 你同你條仔唔會控制到都無權控制到呀妹搵咩朋友怪就怪佢個ex on99咁仲肯上嚟食咁唔避忌

你唔開心就緊有架喇 但又唔係你條仔錯咁都無計

利申有類似經驗

不過做frd又唔洗一定要上屋企食飯既

總結佢個妹同ex都係on9

講真你唯有嬲下搏佢氹返你

要比較 見唔見到真人都會比較

你只係炮友

人地ex先係主人家

佢個妹都有交友權利

最重要係你對於d段關係信任夠唔夠

無論係你對你男朋友 定你個人自信都可能不足

如果你大方d同男朋友講 （哦 唔緊要啊 你同佢都分開咗咁耐 最緊要我相信你） 令佢明白段關係係互相

可能比你而家十五十六仲好

你問得即係好介意啦
介意既一係分手 一係忍撚住佢

淨係想講 佢個ex 都幾癲 正常人分左手都唔想再上個ex 屋企啦
我連ex 住果區都唔想去
呢單野我建議大方d
一係叫條仔上番你屋企全程陪住你 應該會安心d

有乜好介意
如果個男人連揀女人都聽哂屋企人話，不要也罷

其實要比較，上唔上黎食都可以比較
你驚比較係驚比輸
你有咩輸呀？ 你男朋友都揀左你啦
總會有優勝之處
俾啲信心自己啦

你都幾覇道，連人地屋企人見邊個都有意見，個妹都有權識朋友架，我係屋企人對現任一定扣哂分，現任女朋友咋大佬，大方d啦。

係，一哭二鬧 做乜九

痴撚線
咩邏輯黎

照咁講分左手後其中一個應該移民
唔應該生活係同一地方

怕比較係咪代表自己都知自己差?

你有資格介意咩
依家係人地個妹交友 關你咩事
你介意既 只會令你男朋友難做
同埋顯得你小氣
所以你介意又好唔介意都好
都要扮到唔介意 大大方方上去面對佢

簡單d 樓主同你條仔傾下 叫個妹要同佢食飯出去食

多P

控制唔到ex同個妹，一係佢上去個陣叫你條仔去陪你。

另外你覺得會比較，又覺得個妹都nice，咁下次上條仔屋企都試下同佢屋企人打好關係，了解左先會減少誤會。

大婆就大方d 啦。
當男朋友叫雞囉

一陣又俾人屌醜陋既父權社會架啦

你成功令個問題大咗
本身只係你自己感觀問題;依家變咗
條仔個妹叫個ex上嚟食飯,條仔仲要顧及埋你嘅hard feelings
比少少自信自己啦,依家係條仔揀你呀,唔係條仔屋企人揀你呀,人比人比死人,你實有優勝嘅地方人地先會變做ex
如果佢屋企人比較完再比說話你聽,先再決定解決佢屋企人定解決依段關係啦

食你食埋阿妹食埋ex 3P
Av情節！正阿

咁咪自己做好啲 叻啲囉

如果個情況變咗應唔應該介意女朋友個ex上佢屋企食飯嘅話，上面班叫樓主大方d嘅人肯定改口話帽事嘅

叫你條仔帶埋你一齊上去食飯囉
三口六面同個ex宣示主權
呢啲女人唔避得架 你越避佢就越得戚

你都變埋ex咪可以一齊上去食飯

條女有病架 出哂名女人大哂

唔洗怕，一定會有

咁佢個妹唔通我都管埋咩
我信得過佢 佢無做啲咩 咪得